[台灣現今仍在營業之](../Page/台灣.md "wikilink")[電影院的列表](../Page/電影院.md "wikilink")，除了特別註明專門播放藝術電影的電影院之外，其他電影院主要都以播放商業電影為主。截至2018年12月底，全台戲院118家，883廳\[1\]。

## 影院列表

### 北北基地區

**<big>[台北市](../Page/台北市.md "wikilink")</big>**

<table style="width:266%;">
<colgroup>
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 66%" />
<col style="width: 66%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 47%" />
<col style="width: 56%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>集團</p></th>
<th><p>類型</p></th>
<th><p>特殊影廳</p></th>
<th><p>地址</p></th>
<th><p>網址</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/威秀影城.md" title="wikilink">信義威秀影城</a></p></td>
<td><p>威秀</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>4DX</p></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/信義區_(臺北市).md" title="wikilink">信義區松壽路</a>16、18號</p></td>
<td><p><a href="http://www.vscinemas.com.tw/">1</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>誠品電影院</p></td>
<td><p>誠品</p></td>
<td><p>首輪<br />
首輪藝術</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/信義區_(臺北市).md" title="wikilink">信義區菸廠路</a>80號（<a href="../Page/誠品書店.md" title="wikilink">誠品生活松菸店</a>）地下2樓</p></td>
<td><p><a href="http://artevent.eslite.com/brand-page-177">2</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/喜樂時代影城.md" title="wikilink">喜樂時代影城南港店</a></p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/南港區.md" title="wikilink">南港區忠孝東路七段</a>299號（<a href="../Page/CITYLINK_(購物中心).md" title="wikilink">CityLink南港店C棟</a>）11-14樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.centuryasia.com.tw/default.aspx">3</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/威秀影城.md" title="wikilink">京站威秀影城</a></p></td>
<td><p>威秀</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/大同區_(臺北市).md" title="wikilink">大同區市民大道一段</a>209號（<a href="../Page/京站時尚廣場.md" title="wikilink">京站時尚廣場</a>）5至7樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.vscinemas.com.tw/">4</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/新民生戲院.md" title="wikilink">新民生戲院</a></p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/松山區_(臺北市).md" title="wikilink">松山區民生東路五段</a>190號3樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.minshen.com.tw/index.php">5</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/喜滿客影城.md" title="wikilink">喜滿客京華影城</a></p></td>
<td><p>喜滿客</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/松山區_(臺北市).md" title="wikilink">松山區八德路四段</a>138號（<a href="../Page/京華城購物中心.md" title="wikilink">京華城</a>）地下1樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.cinemark.com.tw/">6</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/國賓影城.md" title="wikilink">微風國賓影城</a></p></td>
<td><p>國賓</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>D-BOX</p></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市松山區復興南路一段</a>39號（<a href="../Page/微風廣場.md" title="wikilink">微風廣場</a>）7至9樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.ambassador.com.tw/">7</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/總督影城.md" title="wikilink">總督影城</a></p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市松山區長安東路二段</a>219號3樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.governor.com.tw/">8</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/哈拉影城.md" title="wikilink">哈拉影城</a></p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/內湖區.md" title="wikilink">內湖區康寧路三段</a>72號（哈啦生活館）3-4樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.halarcity.com/">9</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/國賓影城.md" title="wikilink">國賓大戲院</a></p></td>
<td><p>國賓</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>巨幕廳<br />
D-BOX<br />
Dolby Atmos</p></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/萬華區.md" title="wikilink">萬華區成都路</a>88號</p></td>
<td><p><a href="http://www.ambassador.com.tw/">10</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/樂聲影城.md" title="wikilink">樂聲影城</a></p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>巨幕廳</p></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/萬華區.md" title="wikilink">萬華區武昌街二段</a>85號</p></td>
<td><p><a href="http://www.luxcinema.com.tw/web/">11</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/威秀影城.md" title="wikilink">日新威秀影城</a></p></td>
<td><p>威秀</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>IMAX</p></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/萬華區.md" title="wikilink">萬華區武昌街二段</a>87號（原<a href="../Page/日新戲院.md" title="wikilink">日新戲院</a>）</p></td>
<td><p><a href="http://www.vscinemas.com.tw/">12</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/in89豪華數位影城.md" title="wikilink">in89豪華數位影城</a></p></td>
<td><p>in89</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>Premium COACH廳 Dolby Atmos</p></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/萬華區.md" title="wikilink">萬華區武昌街二段</a>89號</p></td>
<td><p><a href="http://www.in89.com.tw/">13</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/新光影城.md" title="wikilink">台北新光影城</a></p></td>
<td><p>新光</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/萬華區.md" title="wikilink">萬華區西寧南路</a>36號（<a href="../Page/獅子林商業大樓.md" title="wikilink">獅子林商業大樓</a>）4至5樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.skcinemas.com/">14</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/秀泰影城.md" title="wikilink">今日秀泰影城</a></p></td>
<td><p>秀泰</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/萬華區.md" title="wikilink">萬華區峨嵋街</a>52號4樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.showtimes.com.tw/index.asp">15</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/真善美戲院.md" title="wikilink">真善美戲院</a></p></td>
<td><p>中影</p></td>
<td><p>首輪藝術</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/萬華區.md" title="wikilink">萬華區漢中街</a>116號7樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.movie.com.tw/wonderful/">16</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/喜滿客影城.md" title="wikilink">喜滿客絕色影城</a></p></td>
<td><p>喜滿客</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/萬華區.md" title="wikilink">萬華區漢中街</a>52號8至11樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.cinemark.com.tw/">17</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/梅花數位影院.md" title="wikilink">梅花數位影院</a></p></td>
<td><p>中影</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/大安區_(臺北市).md" title="wikilink">大安區和平東路三段</a>63號2F</p></td>
<td><p><a href="http://www.movie.com.tw/blossom/">18</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/百老匯數位影城.md" title="wikilink">百老匯數位影城</a></p></td>
<td><p>龍祥</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/文山區.md" title="wikilink">文山區羅斯福路四段</a>200號3至5樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.broadway-cineplex.com.tw/">19</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/秀泰影城.md" title="wikilink">東南亞秀泰影城</a></p></td>
<td><p>秀泰</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/中正區_(臺北市).md" title="wikilink">中正區羅斯福路四段</a>136巷3號</p></td>
<td><p><a href="http://www.showtimes.com.tw/index.asp">20</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>光點華山電影館</p></td>
<td><p>光點生活</p></td>
<td><p>首輪藝術</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/中正區_(臺北市).md" title="wikilink">中正區八德路一段</a>1號（華山1914文創園區，中六電影館）</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20150519052452/http://cineplaza.com.tw/">21</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/國賓影城.md" title="wikilink">長春國賓影城</a></p></td>
<td><p>國賓</p></td>
<td><p>首輪藝術</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/中山區_(臺北市).md" title="wikilink">中山區長春路</a>176號（原<a href="../Page/長春戲院.md" title="wikilink">長春戲院</a>）</p></td>
<td><p><a href="http://www.ambassador.com.tw/">22</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/秀泰影城.md" title="wikilink">欣欣秀泰影城</a></p></td>
<td><p>秀泰</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/中山區_(臺北市).md" title="wikilink">中山區林森北路</a>247號</p></td>
<td><p><a href="http://www.showtimes.com.tw/index.asp">23</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>大千電影院</p></td>
<td><p>六福</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/中山區_(臺北市).md" title="wikilink">中山區南京東路三段</a>133號（<a href="../Page/六福皇宮.md" title="wikilink">六福皇宮</a>）地下2樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.westin-taipei.com/01_text.asp?sn=40">24</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/前美國駐台北領事館.md" title="wikilink">光點台北</a></p></td>
<td><p>光點生活</p></td>
<td><p>首輪藝術</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/中山區_(臺北市).md" title="wikilink">中山區中山北路二段</a>18號</p></td>
<td><p><a href="http://www.spot.org.tw/">25</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/美麗華大直影城.md" title="wikilink">美麗華大直影城</a></p></td>
<td><p>美麗華</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>IMAX<br />
AURO11.1<br />
M CLUB</p></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/中山區_(臺北市).md" title="wikilink">中山區敬業三路</a>22號（<a href="../Page/美麗華百樂園.md" title="wikilink">美麗華百樂園</a>）6至9樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.miramarcinemas.tw/Home">26</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/皇家影城.md" title="wikilink">皇家影城</a></p></td>
<td><p>美麗新</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/中山區_(臺北市).md" title="wikilink">中山區北安路</a>780號B2</p></td>
<td><p><a href="https://www.miranewcinemas.com/Default">27</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/華威影城.md" title="wikilink">華威天母影城</a></p></td>
<td><p>華威</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/士林區.md" title="wikilink">士林區忠誠路二段</a>202號（<a href="../Page/新光三越百貨.md" title="wikilink">新光三越天母店B館</a>）4樓</p></td>
<td><p><a href="https://www.woviecinemas.com.tw/tienmou/">28</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>陽明戲院</p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/士林區.md" title="wikilink">士林區文林路</a>113號</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>湳山戲院</p></td>
<td><p>湳山</p></td>
<td><p>二輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/大安區_(台北市).md" title="wikilink">大安區通化街</a>24巷1號</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>景美佳佳戲院</p></td>
<td></td>
<td><p>二輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/文山區.md" title="wikilink">文山區羅斯福六段</a>403號4樓</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>朝代大戲院</p></td>
<td></td>
<td><p>二輪</p></td>
<td><p>3D</p></td>
<td><p><a href="../Page/台北市.md" title="wikilink">台北市</a><a href="../Page/大同區_(臺北市).md" title="wikilink">大同區民權西路</a>136號4樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.dynasty-theater.com/">29</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

**<big>[新北市](../Page/新北市.md "wikilink")</big>**

<table style="width:266%;">
<colgroup>
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 66%" />
<col style="width: 66%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 47%" />
<col style="width: 56%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>集團</p></th>
<th><p>類型</p></th>
<th><p>特殊影廳</p></th>
<th><p>地址</p></th>
<th><p>網址</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/國賓影城.md" title="wikilink">環球國賓影城</a></p></td>
<td><p>國賓</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>D-BOX</p></td>
<td><p><a href="../Page/新北市.md" title="wikilink">新北市</a><a href="../Page/中和區.md" title="wikilink">中和區中山路三段</a>122號（<a href="../Page/環球購物中心.md" title="wikilink">環球購物中心</a>）4樓</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070929105538/http://www.ambassador.com.tw/">30</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/喜樂時代影城.md" title="wikilink">喜樂時代影城永和店</a></p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新北市.md" title="wikilink">新北市</a><a href="../Page/永和區.md" title="wikilink">永和區中山路一段</a>238號4F（<a href="../Page/比漾廣場.md" title="wikilink">比漾廣場</a>)4樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.centuryasia.com.tw/default.aspx">31</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>鴻金寶麻吉影城</p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新北市.md" title="wikilink">新北市</a><a href="../Page/新莊區.md" title="wikilink">新莊區民安路</a>188巷5號4樓</p></td>
<td><p><a href="http://machicinema.wordpress.com/">32</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/國賓影城.md" title="wikilink">晶冠廣場國賓影城</a></p></td>
<td><p>國賓</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新北市.md" title="wikilink">新北市</a><a href="../Page/新莊區.md" title="wikilink">新莊區五工路</a>66號（新莊晶冠廣場）3、4樓</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070929105538/http://www.ambassador.com.tw/">33</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>三重天台戲院</p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新北市.md" title="wikilink">新北市</a><a href="../Page/三重區.md" title="wikilink">三重區重新路二段</a>78號（天台廣場）4樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.t-movies.com.tw/">34</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/國賓影城.md" title="wikilink">昕境廣場國賓影城</a></p></td>
<td><p>國賓</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>AURO11.1<br />
D-BOX<br />
Dolby Atmos</p></td>
<td><p><a href="../Page/新北市.md" title="wikilink">新北市</a><a href="../Page/林口區.md" title="wikilink">林口區文化三路一段</a>402巷2號（林口昕境廣場）4樓</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070929105538/http://www.ambassador.com.tw/">35</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/威秀影城.md" title="wikilink">林口MITSUI OUTLET PARK威秀影城</a></p></td>
<td><p>威秀</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>4DX<br />
Mappa廳</p></td>
<td><p><a href="../Page/新北市.md" title="wikilink">新北市</a><a href="../Page/林口區.md" title="wikilink">林口區文化三路一段</a>356號（<a href="../Page/MITSUI_OUTLET_PARK_林口.md" title="wikilink">MITSUI OUTLET PARK 林口</a>）3樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.vscinemas.com.tw/">36</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/美麗新淡海影城.md" title="wikilink">美麗新淡海影城</a></p></td>
<td><p>美麗新</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新北市.md" title="wikilink">新北市</a><a href="../Page/淡水區.md" title="wikilink">淡水區義山路二段</a>303號 2F</p></td>
<td><p><a href="https://www.miranewcinemas.com/Default/">37</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/威秀影城.md" title="wikilink">板橋大遠百威秀影城</a></p></td>
<td><p>威秀</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>IMAX</p></td>
<td><p><a href="../Page/新北市.md" title="wikilink">新北市</a><a href="../Page/板橋區_(新北市).md" title="wikilink">板橋區新站路</a>28號（<a href="../Page/遠東百貨.md" title="wikilink">板橋大遠百</a>）10樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.vscinemas.com.tw/">38</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/秀泰影城.md" title="wikilink">板橋秀泰影城</a></p></td>
<td><p>秀泰</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>Dolby Atmos</p></td>
<td><p><a href="../Page/新北市.md" title="wikilink">新北市板橋區縣民大道二段</a>3號（<a href="../Page/麗寶百貨廣場.md" title="wikilink">麗寶百貨廣場</a>）2-4樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.showtimes.com.tw/index.asp">39</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/府中15新北市紀錄片放映院.md" title="wikilink">府中15新北市紀錄片放映院</a></p></td>
<td><p>新北市政府</p></td>
<td><p>首輪紀錄片</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新北市.md" title="wikilink">新北市板橋區府中路</a>15號B1</p></td>
<td><p><a href="http://www.fuzhong15.ntpc.gov.tw/films/">40</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/秀泰影城.md" title="wikilink">樹林秀泰影城</a></p></td>
<td><p>秀泰</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新北市.md" title="wikilink">新北市樹林區樹新路</a>40-6號（<a href="../Page/秀泰生活樹林店.md" title="wikilink">秀泰生活樹林店</a>）8樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.showtimes.com.tw/index.asp">41</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/秀泰影城.md" title="wikilink">土城秀泰影城</a></p></td>
<td><p>秀泰</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新北市.md" title="wikilink">新北市土城區學府路二段</a>210號</p></td>
<td><p><a href="http://www.showtimes.com.tw/index.asp">42</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>板橋林園電影城</p></td>
<td><p>湳山</p></td>
<td><p>二輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新北市.md" title="wikilink">新北市板橋區館前西路</a>158號</p></td>
<td><p><a href="https://www.facebook.com/linyuancinema?fref=ts">43</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

**<big>[基隆市](../Page/基隆市.md "wikilink")</big>**

| 名稱                                   | 集團 | 類型 | 特殊影廳 | 地址                                                                                                                       | 網址                                          |
| ------------------------------------ | -- | -- | ---- | ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ | ------------------------------------------- |
| [基隆秀泰影城](../Page/秀泰影城.md "wikilink") | 秀泰 | 首輪 |      | [基隆市](../Page/基隆市.md "wikilink")[中正區信一路](../Page/中正區_\(基隆市\).md "wikilink")177號（[華冠大樓](../Page/華冠大樓.md "wikilink")）7至10樓 | [44](http://www.showtimes.com.tw/index.asp) |

### 桃竹苗地區

**<big>[桃園市](../Page/桃園市.md "wikilink")</big>**

<table style="width:266%;">
<colgroup>
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 66%" />
<col style="width: 66%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 47%" />
<col style="width: 56%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>集團</p></th>
<th><p>類型</p></th>
<th><p>特殊影廳</p></th>
<th><p>地址</p></th>
<th><p>網址</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/威秀影城.md" title="wikilink">桃園統領威秀影城</a></p></td>
<td><p>威秀</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/桃園市.md" title="wikilink">桃園市</a><a href="../Page/桃園區.md" title="wikilink">桃園區中正路</a>61號9樓（<a href="../Page/統領廣場.md" title="wikilink">統領廣場</a>）</p></td>
<td><p><a href="http://www.vscinemas.com.tw/">45</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/in89豪華數位影院.md" title="wikilink">in89豪華統領影城</a></p></td>
<td><p>in89</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>COACH 沙發座椅</p></td>
<td><p><a href="../Page/桃園市.md" title="wikilink">桃園市</a><a href="../Page/桃園區.md" title="wikilink">桃園區中正路</a>56號</p></td>
<td><p><a href="http://www.in89.com.tw/">46</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/國賓影城.md" title="wikilink">八德廣豐新天地國賓影城</a></p></td>
<td><p>國賓</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>D-BOX<br />
Dolby Atmos</p></td>
<td><p><a href="../Page/桃園市.md" title="wikilink">桃園市</a><a href="../Page/八德區.md" title="wikilink">八德區介壽路一段</a>728號（<a href="../Page/廣豐新天地.md" title="wikilink">廣豐新天地</a>）3樓</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20070929105538/http://www.ambassador.com.tw/">47</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/美麗新影城.md" title="wikilink">美麗新台茂影城</a></p></td>
<td><p>美麗新</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>IMAX<br />
皇家影城</p></td>
<td><p><a href="../Page/桃園市.md" title="wikilink">桃園市</a><a href="../Page/蘆竹區.md" title="wikilink">蘆竹區南崁路一段</a>112號（<a href="../Page/台茂購物中心.md" title="wikilink">台茂購物中心</a>）7樓</p></td>
<td><p><a href="https://www.miranewcinemas.com/Default">48</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>SBC星橋國際影城</p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/桃園市.md" title="wikilink">桃園市</a><a href="../Page/中壢區.md" title="wikilink">中壢區中園路二段</a>501號（<a href="../Page/大江國際購物中心.md" title="wikilink">大江購物中心</a>）5樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.sbc-cinemas.com.tw/">49</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>威尼斯影城</p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>Dolby Atmos</p></td>
<td><p><a href="../Page/桃園市.md" title="wikilink">桃園市</a><a href="../Page/中壢區.md" title="wikilink">中壢區九和一街</a>48號3樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.venice-cinemas.com.tw/">50</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>中源戲院</p></td>
<td></td>
<td><p>二輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/桃園市.md" title="wikilink">桃園市</a><a href="../Page/中壢區.md" title="wikilink">中壢區日新路</a>97號3樓之1</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>民和戲院</p></td>
<td></td>
<td><p>二輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/桃園市.md" title="wikilink">桃園市</a><a href="../Page/八德區.md" title="wikilink">八德區廣福路</a>80號4樓</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

**<big>[新竹市](../Page/新竹市.md "wikilink")</big>**

<table style="width:266%;">
<colgroup>
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 66%" />
<col style="width: 66%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 47%" />
<col style="width: 56%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>集團</p></th>
<th><p>類型</p></th>
<th><p>特殊影廳</p></th>
<th><p>地址</p></th>
<th><p>網址</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/威秀影城.md" title="wikilink">新竹大遠百威秀影城</a></p></td>
<td><p>威秀</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>4DX<br />
GOLD CLASS</p></td>
<td><p><a href="../Page/新竹市.md" title="wikilink">新竹市</a><a href="../Page/東區_(新竹市).md" title="wikilink">東區西大路</a>323號（<a href="../Page/遠東百貨.md" title="wikilink">新竹大遠百</a>）8樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.vscinemas.com.tw/">51</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/威秀影城.md" title="wikilink">新竹巨城威秀影城</a></p></td>
<td><p>威秀</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>IMAX</p></td>
<td><p><a href="../Page/新竹市.md" title="wikilink">新竹市</a><a href="../Page/東區_(新竹市).md" title="wikilink">東區民權路</a>176號（<a href="../Page/Big_City遠東巨城購物中心.md" title="wikilink">Big City遠東巨城購物中心</a>）4樓之3</p></td>
<td><p><a href="http://www.vscinemas.com.tw/">52</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>星際國際影城本館</p></td>
<td><p>星際</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新竹市.md" title="wikilink">新竹市</a><a href="../Page/東區_(新竹市).md" title="wikilink">東區文昌街</a>39號</p></td>
<td><p><a href="http://star.tnn.tw/time.html">53</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>星際國際影城中興館</p></td>
<td><p>星際</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新竹市.md" title="wikilink">新竹市</a><a href="../Page/東區_(新竹市).md" title="wikilink">東區林森路</a>32號7樓</p></td>
<td><p><a href="http://star.tnn.tw/time.html">54</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>新復珍戲院</p></td>
<td></td>
<td><p>二輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/新竹市.md" title="wikilink">新竹市</a><a href="../Page/北區_(新竹市).md" title="wikilink">北區北門街</a>6號</p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

**<big>[苗栗縣](../Page/苗栗縣.md "wikilink")</big>**

| 名稱                                   | 集團 | 類型 | 特殊影廳 | 地址                                                                                | 網址                                 |
| ------------------------------------ | -- | -- | ---- | --------------------------------------------------------------------------------- | ---------------------------------- |
| 國興戲院                                 |    | 首輪 |      | [苗栗縣](../Page/苗栗縣.md "wikilink")[苗栗市勝利里國際一巷](../Page/苗栗市.md "wikilink")3號         |                                    |
| [尚順威秀影城](../Page/威秀影城.md "wikilink") | 威秀 | 首輪 |      | [苗栗縣](../Page/苗栗縣.md "wikilink")[頭份市中央路](../Page/頭份市.md "wikilink")105號（尚順購物中心）7樓 | [55](http://www.vscinemas.com.tw/) |
| [東聲戲院](../Page/東聲戲院.md "wikilink")   |    | 二輪 |      | [苗栗縣](../Page/苗栗縣.md "wikilink")[頭份市中華路](../Page/頭份市.md "wikilink")1091號3樓        |                                    |

### 中彰投地區

**<big>[台中市](../Page/台中市.md "wikilink")</big>**

<table style="width:266%;">
<colgroup>
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 66%" />
<col style="width: 66%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 47%" />
<col style="width: 56%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>集團</p></th>
<th><p>類型</p></th>
<th><p>特殊影廳</p></th>
<th><p>地址</p></th>
<th><p>網址</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/新光影城.md" title="wikilink">台中新光影城</a></p></td>
<td><p>新光</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>MX4D<br />
Dolby Atmos</p></td>
<td><p><a href="../Page/台中市.md" title="wikilink">台中市</a><a href="../Page/西屯區.md" title="wikilink">西屯區臺灣大道三段</a>301號（<a href="../Page/新光三越百貨.md" title="wikilink">新光三越台中中港店</a>）13至14樓</p></td>
<td><p><a href="https://web.archive.org/web/20090626234902/http://www.skcineplex.com.tw/">56</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/威秀影城.md" title="wikilink">台中大遠百威秀影城</a></p></td>
<td><p>威秀</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>IMAX</p></td>
<td><p><a href="../Page/台中市.md" title="wikilink">台中市</a><a href="../Page/西屯區.md" title="wikilink">西屯區臺灣大道三段</a>251號（<a href="../Page/遠東百貨.md" title="wikilink">台中大遠百</a>）13至14樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.vscinemas.com.tw/">57</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/威秀影城.md" title="wikilink">台中老虎城威秀</a></p></td>
<td><p>威秀</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>IMAX<br />
GOLD CLASS</p></td>
<td><p><a href="../Page/台中市.md" title="wikilink">台中市</a><a href="../Page/西屯區.md" title="wikilink">西屯區河南路三段</a>120-1號（<a href="../Page/老虎城購物中心.md" title="wikilink">老虎城購物中心</a>）4至6樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.vscinemas.com.tw/">58</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/秀泰影城.md" title="wikilink">台中文心秀泰影城</a></p></td>
<td><p>秀泰</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>柏晶廳、超級巨幕廳</p></td>
<td><p><a href="../Page/台中市.md" title="wikilink">台中市</a><a href="../Page/南屯區_(台中市).md" title="wikilink">南屯區文心南路</a>289號7樓8樓</p></td>
<td><p><a href="https://www.showtimes.com.tw/">59</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/凱擘影城.md" title="wikilink">凱擘影城</a></p></td>
<td><p>凱擘</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>Dolby Atmos</p></td>
<td><p><a href="../Page/台中市.md" title="wikilink">台中市</a><a href="../Page/東區_(台中市).md" title="wikilink">東區復興路四段</a>186號（<a href="../Page/大魯閣新時代購物中心.md" title="wikilink">大魯閣新時代購物中心</a>）4至5樓</p></td>
<td><p><a href="https://www.facebook.com/kbrocinemas/about/">60</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/華威影城.md" title="wikilink">華威台中影城</a></p></td>
<td><p>華威</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>LOMO廳<br />
Dolby Atmos</p></td>
<td><p><a href="../Page/台中市.md" title="wikilink">台中市</a><a href="../Page/西區_(台中市).md" title="wikilink">西區臺灣大道二段</a>459號（<a href="../Page/廣三崇光百貨.md" title="wikilink">廣三SOGO百貨</a>）17至19樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.woviecinemas.com.tw/">61</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/秀泰影城.md" title="wikilink">台中站前秀泰影城</a></p></td>
<td><p>秀泰</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>4K雷射超級巨幕廳</p></td>
<td><p><a href="../Page/台中市.md" title="wikilink">台中市</a><a href="../Page/東區_(台中市).md" title="wikilink">東區南京路</a>76、66號（<a href="../Page/台中秀泰廣場站前店.md" title="wikilink">台中秀泰廣場站前店</a>）S1館4樓、S2館4樓</p></td>
<td><p><a href="https://www.showtimes.com.tw/">62</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/日日新大戲院.md" title="wikilink">日日新大戲院</a></p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>至尊廳(BARCO雷射4K＋JBL)、Dolby Atmos</p></td>
<td><p><a href="../Page/台中市.md" title="wikilink">台中市</a><a href="../Page/中區_(台中市).md" title="wikilink">中區中華路</a>1段58號</p></td>
<td><p><a href="http://www.srm.com.tw/">63</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/親親戲院.md" title="wikilink">親親戲院</a></p></td>
<td><p>秀泰關係</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台中市.md" title="wikilink">台中市</a><a href="../Page/北區_(台中市).md" title="wikilink">北區北屯路</a>14號</p></td>
<td><p><a href="http://www.ccmovie.com.tw/">64</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/豐源國際影城.md" title="wikilink">豐源國際影城</a></p></td>
<td><p>秀泰關係</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台中市.md" title="wikilink">台中市</a><a href="../Page/豐原區.md" title="wikilink">豐原區中正路</a>137號</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/in89豪華數位影城.md" title="wikilink">in89豪華影城</a></p></td>
<td><p>in89</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>COACH 沙發座椅&amp;滑梯兒童影廳</p></td>
<td><p><a href="../Page/台中市.md" title="wikilink">台中市</a><a href="../Page/豐原區.md" title="wikilink">豐原區成功路</a>500號5樓【家樂福五樓】</p></td>
<td><p><a href="http://www.in89.com.tw/">65</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/時代數位3D影城.md" title="wikilink">時代數位3D影城</a></p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台中市.md" title="wikilink">台中市</a><a href="../Page/清水區_(臺中市).md" title="wikilink">清水區光復街</a>65號3樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.timescinema.com.tw/">66</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/萬代福影城.md" title="wikilink">萬代福影城</a></p></td>
<td></td>
<td><p>二輪<br />
首輪藝術<br />
首輪紀錄片</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台中市.md" title="wikilink">台中市</a><a href="../Page/中區_(台中市).md" title="wikilink">中區公園路</a>38號</p></td>
<td><p><a href="http://www.wdful.com.tw/">67</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/全球影城.md" title="wikilink">全球影城</a></p></td>
<td></td>
<td><p>二輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台中市.md" title="wikilink">台中市</a><a href="../Page/西區_(台中市).md" title="wikilink">西區中華路一段</a>1-1號</p></td>
<td><p><a href="http://www.ucc-cinema.com.tw/main.asp">68</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

**<big>[彰化縣](../Page/彰化縣.md "wikilink")</big>**

| 名稱    | 集團 | 類型 | 特殊影廳 | 地址                                                                            | 網址                                |
| ----- | -- | -- | ---- | ----------------------------------------------------------------------------- | --------------------------------- |
| 彰化戲院  |    | 首輪 |      | [彰化縣](../Page/彰化縣.md "wikilink")[彰化市中正路](../Page/彰化市.md "wikilink")2段153號3至4樓 | [69](http://www.chcinema.com.tw/) |
| 台灣戲院  |    | 首輪 |      | [彰化縣](../Page/彰化縣.md "wikilink")[彰化市中正路](../Page/彰化市.md "wikilink")2段48號      | [70](http://www.twcinema.com.tw/) |
| 員林電影城 |    | 首輪 |      | [彰化縣](../Page/彰化縣.md "wikilink")[員林市南昌路](../Page/員林市.md "wikilink")39號3樓      |                                   |

**<big>[南投縣](../Page/南投縣.md "wikilink")</big>**

| 名稱          | 集團 | 類型 | 特殊影廳 | 地址                                                                          | 網址 |
| ----------- | -- | -- | ---- | --------------------------------------------------------------------------- | -- |
| 南投戲院        |    | 首輪 |      | [南投縣](../Page/南投縣.md "wikilink")[南投市大同街](../Page/南投市.md "wikilink")87號      |    |
| 埔里山明數位3D電影院 |    | 首輪 |      | [南投縣](../Page/南投縣.md "wikilink")[埔里鎮中山路](../Page/埔里鎮.md "wikilink")2段289號5樓 |    |

### 雲嘉南地區

**<big>[雲林縣](../Page/雲林縣.md "wikilink")</big>**

| 名稱                                   | 集團 | 類型 | 特殊影廳 | 地址                                                                       | 網址                                   |
| ------------------------------------ | -- | -- | ---- | ------------------------------------------------------------------------ | ------------------------------------ |
| [中華電影城](../Page/中華電影城.md "wikilink") |    | 首輪 |      | [雲林縣](../Page/雲林縣.md "wikilink")[斗六市雲林路二段](../Page/斗六市.md "wikilink")19號 | [71](http://www.tnyn.com/PE0097.HTM) |
| [白宮影城](../Page/白宮影城.md "wikilink")   |    | 首輪 |      | [雲林縣](../Page/雲林縣.md "wikilink")[虎尾鎮中正路](../Page/虎尾鎮.md "wikilink")257號  | [72](http://www.whcinemas.com.tw/)   |

**<big>[嘉義市](../Page/嘉義市.md "wikilink")</big>**

| 名稱                                           | 集團   | 類型 | 特殊影廳      | 地址                                                                                                                      | 網址                                          |
| -------------------------------------------- | ---- | -- | --------- | ----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- | ------------------------------------------- |
| [嘉年華數位3D影城](../Page/嘉年華數位3D影城.md "wikilink") | 秀泰關係 | 首輪 | VIP尊榮廳    | [嘉義市](../Page/嘉義市.md "wikilink")[西區中山路](../Page/西區_\(嘉義市\).md "wikilink")615號1樓、4樓                                      | [73](http://www.3d-movies.tw/)              |
| [嘉義秀泰影城](../Page/秀泰影城.md "wikilink")         | 秀泰   | 首輪 | 4K雷射超級巨幕廳 | [嘉義市](../Page/嘉義市.md "wikilink")[西區文化路](../Page/西區_\(嘉義市\).md "wikilink")299號（[嘉義秀泰廣場](../Page/嘉義秀泰廣場.md "wikilink")）4樓 | [74](http://www.showtimes.com.tw/index.asp) |
| [新榮戲院](../Page/新榮戲院.md "wikilink")           |      | 二輪 |           | [嘉義市](../Page/嘉義市.md "wikilink")[西區新榮路](../Page/西區_\(嘉義市\).md "wikilink")52號                                            |                                             |

**<big>[台南市](../Page/台南市.md "wikilink")</big>**

<table style="width:266%;">
<colgroup>
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 66%" />
<col style="width: 66%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 47%" />
<col style="width: 56%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>集團</p></th>
<th><p>類型</p></th>
<th><p>特殊影廳</p></th>
<th><p>地址</p></th>
<th><p>網址</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/南台戲院.md" title="wikilink">南台電影城</a></p></td>
<td><p>秀泰關係</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台南市.md" title="wikilink">台南市</a><a href="../Page/中西區_(臺南市).md" title="wikilink">中西區友愛街</a>317號</p></td>
<td><p><a href="http://www.nt-movie.com.tw/">75</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/威秀影城.md" title="wikilink">台南大遠百威秀影城</a></p></td>
<td><p>威秀</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>4DX</p></td>
<td><p><a href="../Page/台南市.md" title="wikilink">台南市</a><a href="../Page/中西區_(臺南市).md" title="wikilink">中西區公園路</a>60號（<a href="../Page/遠東百貨.md" title="wikilink">台南大遠百娛樂城</a>）5至13樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.vscinemas.com.tw/">76</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/威秀影城.md" title="wikilink">台南Focus威秀影城</a></p></td>
<td><p>威秀</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台南市.md" title="wikilink">台南市</a><a href="../Page/中西區_(臺南市).md" title="wikilink">中西區中山路</a>166號10F（<a href="../Page/Focus時尚流行館.md" title="wikilink">Focus時尚流行館</a>）10樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.vscinemas.com.tw/">77</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/台南真善美劇院.md" title="wikilink">台南真善美劇院</a></p></td>
<td><p>中影</p></td>
<td><p>首輪藝術</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台南市.md" title="wikilink">台南市</a><a href="../Page/中西區_(臺南市).md" title="wikilink">中西區西門路</a>120號5樓</p></td>
<td><p><a href="http://tainanwonderful.movie.com.tw/">78</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/新光影城.md" title="wikilink">台南新光影城</a></p></td>
<td><p>新光</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>Dolby Atmos</p></td>
<td><p><a href="../Page/台南市.md" title="wikilink">台南市</a><a href="../Page/南區_(臺南市).md" title="wikilink">南區西門路一段</a>658號（<a href="../Page/新光三越百貨.md" title="wikilink">新光三越百貨台南新天地</a>）7至9樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.skcinemas.com/MovieList.aspx">79</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/威秀影城.md" title="wikilink">南紡威秀影城</a></p></td>
<td><p>威秀</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>IMAX<br />
GOLD CLASS</p></td>
<td><p><a href="../Page/台南市.md" title="wikilink">台南市</a><a href="../Page/東區_(臺南市).md" title="wikilink">東區中華東路一段</a>366號（<a href="../Page/南纺夢時代購物中心.md" title="wikilink">南纺夢時代購物中心</a>）5樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.vscinemas.com.tw/">80</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/國賓影城.md" title="wikilink">台南國賓影城</a></p></td>
<td><p>國賓</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>D-BOX</p></td>
<td><p><a href="../Page/台南市.md" title="wikilink">台南市</a><a href="../Page/東區_(臺南市).md" title="wikilink">東區中華東路一段</a>66號（國賓廣場）</p></td>
<td><p><a href="http://www.ambassador.com.tw/">81</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/麻豆戲院.md" title="wikilink">麻豆戲院</a></p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台南市.md" title="wikilink">台南市</a><a href="../Page/麻豆區.md" title="wikilink">麻豆區興中路</a>106號</p></td>
<td><p><a href="https://www.facebook.com/%E9%BA%BB%E8%B1%86%E6%88%B2%E9%99%A2-196018270491462/">82</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/全美戲院.md" title="wikilink">全美戲院</a></p></td>
<td><p>全美</p></td>
<td><p>二輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台南市.md" title="wikilink">台南市</a><a href="../Page/中西區_(臺南市).md" title="wikilink">中西區永福路二段</a>187號</p></td>
<td><p><a href="http://www.cm-movie.com.tw/">83</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/今日戲院.md" title="wikilink">今日戲院</a></p></td>
<td><p>全美</p></td>
<td><p>二輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/台南市.md" title="wikilink">台南市</a><a href="../Page/中西區_(臺南市).md" title="wikilink">中西區中正路</a>249號</p></td>
<td><p><a href="http://www.cm-movie.com.tw/">84</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

### 高屏地區

**<big>[高雄市](../Page/高雄市.md "wikilink")</big>**

<table style="width:266%;">
<colgroup>
<col style="width: 18%" />
<col style="width: 66%" />
<col style="width: 66%" />
<col style="width: 10%" />
<col style="width: 47%" />
<col style="width: 56%" />
</colgroup>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>名稱</p></th>
<th><p>集團</p></th>
<th><p>類型</p></th>
<th><p>特殊影廳</p></th>
<th><p>地址</p></th>
<th><p>網址</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/威秀影城.md" title="wikilink">高雄大遠百威秀影城</a></p></td>
<td><p>威秀</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>4DX<br />
IMAX<br />
GOLD CLASS</p></td>
<td><p><a href="../Page/高雄市.md" title="wikilink">高雄市</a><a href="../Page/苓雅區.md" title="wikilink">苓雅區三多四路</a>21號（<a href="../Page/遠東百貨.md" title="wikilink">高雄大遠百</a>13-16樓）</p></td>
<td><p><a href="http://www.vscinemas.com.tw/">85</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/喜滿客影城.md" title="wikilink">喜滿客夢時代影城</a></p></td>
<td><p>喜滿客</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>Cine X 廳</p></td>
<td><p><a href="../Page/高雄市.md" title="wikilink">高雄市</a><a href="../Page/前鎮區.md" title="wikilink">前鎮區中華五路</a>789號（<a href="../Page/統一夢時代購物中心.md" title="wikilink">統一夢時代購物中心</a>8樓）</p></td>
<td><p><a href="http://www.cinemark.com.tw/">86</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/國賓影城.md" title="wikilink">大魯閣草衙道國賓影城</a></p></td>
<td><p>國賓</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>D-BOX<br />
Dolby Atmos</p></td>
<td><p><a href="../Page/高雄市.md" title="wikilink">高雄市</a><a href="../Page/前鎮區.md" title="wikilink">前鎮區中山四路</a>100號3樓 （<a href="../Page/大魯閣草衙道.md" title="wikilink">大魯閣草衙道大道東</a>3樓）</p></td>
<td><p><a href="https://www.ambassador.com.tw">87</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/國賓影城.md" title="wikilink">義大國賓影城</a></p></td>
<td><p>國賓</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>D-BOX<br />
巨幕廳</p></td>
<td><p><a href="../Page/高雄市.md" title="wikilink">高雄市</a><a href="../Page/大樹區.md" title="wikilink">大樹區學城路一段</a>12號（<a href="../Page/義大世界購物廣場.md" title="wikilink">義大世界購物廣場C區</a>3樓）</p></td>
<td><p><a href="https://www.ambassador.com.tw">88</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p><a href="../Page/in89豪華數位影院.md" title="wikilink">in89駁二電影院</a></p></td>
<td><p>in89</p></td>
<td><p>首輪藝術</p></td>
<td><p>地墊親子影廳</p></td>
<td><p><a href="../Page/高雄市.md" title="wikilink">高雄市</a><a href="../Page/鹽埕區.md" title="wikilink">鹽埕區大勇路</a>1號（<a href="../Page/駁二藝術特區.md" title="wikilink">駁二藝術特區C</a>1、C2倉庫）</p></td>
<td><p><a href="https://www.in89.com.tw/index.aspx?TheaterId=2">89</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>MLD Cinema<br />
（MLD台鋁影城）</p></td>
<td><p>都會生活</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>Dolby Atmos</p></td>
<td><p><a href="../Page/高雄市.md" title="wikilink">高雄市</a><a href="../Page/前鎮區.md" title="wikilink">前鎮區忠勤路</a>8號（<a href="../Page/MLD台鋁生活商場.md" title="wikilink">MLD台鋁生活商場</a>）</p></td>
<td><p><a href="http://www.mldcinema.com/">90</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>環球數位3D影城</p></td>
<td><p>秀泰關係</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>沙發座椅</p></td>
<td><p><a href="../Page/高雄市.md" title="wikilink">高雄市</a><a href="../Page/苓雅區.md" title="wikilink">苓雅區大順三路</a>108號3樓</p></td>
<td><p><a href="http://www.u-movie.com.tw/">91</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>美奇萊影城</p></td>
<td><p>喜樂時代</p></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>震動廳</p></td>
<td><p><a href="../Page/高雄市.md" title="wikilink">高雄市</a><a href="../Page/三民區.md" title="wikilink">三民區十全一路</a>161號</p></td>
<td><p><a href="http://maichilai.ehosting.com.tw/">92</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>奧斯卡雷射數位影城</p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td><p>DTS:X</p></td>
<td><p><a href="../Page/高雄市.md" title="wikilink">高雄市</a><a href="../Page/新興區_(高雄市).md" title="wikilink">新興區仁智街</a>287號</p></td>
<td><p><a href="http://www.cannes.com.tw/">93</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>三多數位3D影城</p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/高雄市.md" title="wikilink">高雄市</a><a href="../Page/苓雅區.md" title="wikilink">苓雅區三多四路</a>123號</p></td>
<td><p><a href="http://www.sando.com.tw/">94</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>岡山統一3D數位戲院</p></td>
<td></td>
<td><p>首輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/高雄市.md" title="wikilink">高雄市</a><a href="../Page/岡山區.md" title="wikilink">岡山區壽天路</a>103之18號5樓</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p><a href="../Page/高雄市電影館.md" title="wikilink">高雄市電影館</a></p></td>
<td></td>
<td><p>影展</p></td>
<td><p>沙發座椅</p></td>
<td><p><a href="../Page/高雄市.md" title="wikilink">高雄市</a><a href="../Page/鹽埕區.md" title="wikilink">鹽埕區河西路</a>10號</p></td>
<td><p><a href="http://kfa.kcg.gov.tw/"></a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>十全數位3D影城</p></td>
<td></td>
<td><p>二輪</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/高雄市.md" title="wikilink">高雄市</a><a href="../Page/三民區.md" title="wikilink">三民區十全二路</a>21號</p></td>
<td><p><a href="http://www.shrchiuan.com.tw/">95</a></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

**<big>[屏東縣](../Page/屏東縣.md "wikilink")</big>**

| 名稱                                     | 集團 | 類型 | 特殊影廳  | 地址                                                                                                                 | 網址                                                                             |
| -------------------------------------- | -- | -- | ----- | ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ | ------------------------------------------------------------------------------ |
| [屏東環球國賓影城](../Page/國賓影城.md "wikilink") | 國賓 | 首輪 | D-BOX | [屏東縣](../Page/屏東縣.md "wikilink")[屏東市仁愛路](../Page/屏東市.md "wikilink")90號（[屏東環球購物中心](../Page/環球購物中心.md "wikilink")6樓） | [96](https://web.archive.org/web/20070929105538/http://www.ambassador.com.tw/) |
| 中影屏東影城                                 | 中影 | 首輪 |       | [屏東縣](../Page/屏東縣.md "wikilink")[屏東市民生路](../Page/屏東市.md "wikilink")248號                                            | [97](http://www.movie.com.tw/ptcinema/)                                        |
|                                        |    |    |       |                                                                                                                    |                                                                                |

### 宜花東地區

**<big>[宜蘭縣](../Page/宜蘭縣.md "wikilink")</big>**

| 名稱       | 集團   | 類型 | 特殊影廳        | 地址                                                                                                                 | 網址                                         |
| -------- | ---- | -- | ----------- | ------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ | ------------------------------------------ |
| 友愛影城     | 秀泰關係 | 首輪 |             | [宜蘭縣](../Page/宜蘭縣.md "wikilink")[宜蘭市舊城東路](../Page/宜蘭市.md "wikilink")50號（[友愛休閒商業大樓](../Page/友愛百貨.md "wikilink")）7樓  | [98](http://www.ilanmovie.com/index3.php)  |
| 新月豪華影城   | in89 | 首輪 | Dolby Atmos | [宜蘭縣](../Page/宜蘭縣.md "wikilink")[宜蘭市民權路二段](../Page/宜蘭市.md "wikilink")38巷2號（[蘭城新月廣場](../Page/蘭城新月廣場.md "wikilink")） | [99](http://www.lunacinemax.com.tw/)       |
| 日新戲院     | 秀泰關係 | 首輪 |             | [宜蘭縣](../Page/宜蘭縣.md "wikilink")[羅東鎮中山西街](../Page/羅東鎮_\(臺灣\).md "wikilink")17之1號                                   | [100](http://www.ilanmovie.com)            |
| 日新戲院-統一廳 |      | 首輪 |             | [宜蘭縣](../Page/宜蘭縣.md "wikilink")[羅東鎮公園路](../Page/羅東鎮_\(臺灣\).md "wikilink")100號3樓                                   | [101](http://www.ilanmovie.com/index2.php) |

**<big>[花蓮縣](../Page/花蓮縣.md "wikilink")</big>**

| 名稱                                        | 集團 | 類型 | 特殊影廳 | 地址                                                                                               | 網址                                           |
| ----------------------------------------- | -- | -- | ---- | ------------------------------------------------------------------------------------------------ | -------------------------------------------- |
| [花蓮秀泰影城](../Page/秀泰影城.md "wikilink")      | 秀泰 | 首輪 |      | [花蓮縣](../Page/花蓮縣.md "wikilink")[花蓮市國聯五路](../Page/花蓮市.md "wikilink")69號7樓                        | [102](http://www.showtimes.com.tw/index.asp) |
| [花蓮新天堂樂園威秀影城](../Page/威秀影城.md "wikilink") | 威秀 | 首輪 | IMAX | [花蓮縣](../Page/花蓮縣.md "wikilink")[吉安鄉花蓮縣吉安鄉南濱路一段](../Page/吉安鄉.md "wikilink")503號3、4樓(花蓮新天堂樂園購物商場) | [103](http://www.vscinemas.com.tw/)          |

**<big>[台東縣](../Page/台東縣.md "wikilink")</big>**

| 名稱                                   | 集團 | 類型 | 特殊影廳 | 地址                                                                             | 網址                                           |
| ------------------------------------ | -- | -- | ---- | ------------------------------------------------------------------------------ | -------------------------------------------- |
| [台東秀泰影城](../Page/秀泰影城.md "wikilink") | 秀泰 | 首輪 |      | [台東縣](../Page/台東縣.md "wikilink")[台東市新生路](../Page/台東市.md "wikilink")93號（台東秀泰廣場） | [104](http://www.showtimes.com.tw/index.asp) |

### 外離島地區

**<big>[澎湖縣](../Page/澎湖縣.md "wikilink")</big>**

| 名稱                                             | 集團   | 類型 | 特殊影廳                     | 地址                                                                                      | 網址                              |
| ---------------------------------------------- | ---- | -- | ------------------------ | --------------------------------------------------------------------------------------- | ------------------------------- |
| [in89豪華數位影城](../Page/in89豪華數位影城.md "wikilink") | in89 | 首輪 | COACH VIP廳 BoomBoom草地親子廳 | [澎湖縣](../Page/澎湖縣.md "wikilink")[馬公市同和路](../Page/馬公市.md "wikilink")158號4樓（昇恆昌三號港購物中心四樓） | [105](https://www.in89.com.tw/) |
|                                                |      |    |                          |                                                                                         |                                 |

**<big>[金門縣](../Page/金門縣.md "wikilink")</big>**

| 名稱                                   | 集團   | 類型 | 特殊影廳        | 地址                                                                                                                    | 網址                                                                              |
| ------------------------------------ | ---- | -- | ----------- | --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- | ------------------------------------------------------------------------------- |
| 金獅影城                                 | in89 | 首輪 | Dolby Atmos | [金門縣](../Page/金門縣.md "wikilink")[金湖鎮中山路](../Page/金湖鎮.md "wikilink")8-8號（[風獅爺商店街](../Page/風獅爺商店街.md "wikilink")）西棟3樓   | [106](http://cinemax.windlion.com)                                              |
| [金門國賓影城](../Page/國賓影城.md "wikilink") | 國賓   | 首輪 |             | [金門縣](../Page/金門縣.md "wikilink")[金湖鎮太湖路二段](../Page/金湖鎮.md "wikilink")198號（[昇恆昌金湖廣場](../Page/昇恆昌金湖廣場.md "wikilink")）6樓 | [107](https://web.archive.org/web/20070929105538/http://www.ambassador.com.tw/) |

## 資料來源

[電影院](../Category/台灣相關列表.md "wikilink")
[台灣電影院](../Category/台灣電影院.md "wikilink")
[Category:電影院列表](../Category/電影院列表.md "wikilink")

1.